點解大部分女仔都唔鍾意袁澧林,男仔就相反?

問過幾個女仔fd都唔鍾意天使袁,又話人唔靚又剩
但問男仔多數都覺得佢好可愛好正
明明袁澧林心地又善良又可愛又靚女

明明之前大把連登仔反佢喎

連登仔係網上個個都反架啦
睇下呢排D po勁多正評,好多人都贊

葡萄囉🍇

因果關係
男仔鍾意女仔就憎

啱啊

覺得佢幾靚幾高挑係講野傻啲
利申絲
樓主唔好識個幾個女仔咁岩唔鍾意
就覺得大部分女都唔鍾意啦

唔講以為好撚正

唔覺正

我男朋友唔鐘意，反而我覺得佢幾好

之前連登明明好多人反佢 btw我覺得佢幾靚利申絲

唔通同你講佢好靚女咩 咁都信

Angle Yuen

我圈子入面掉返轉

我係女覺得佢ok喎
麥記既佢我覺得好可愛
佢係西面有性格樣又得
文青路線 笑得甜又得
香港無咩呢類樣既女仔

而家個look好正
反而個文青look就……

同你地憎韓星oppa一樣

唔係幾個架
你去KING JER個FB睇轉

港版新垣結衣都話唔正,枉你仲話鍾意結衣

講得出重點
女神BB

咁你咪唔好信有仔唔覺得佢靚囉

我唔憎

Ok la